葉劉淑儀：我都諗住取消TSA，不過品客快過我講之嘛！

三名行政長官選舉參選人就是否取消改良版TSA，即BCA分別表態，林鄭月娥稱要再聽教育界意見；葉劉淑儀則透露，自己亦有意在政綱提出取消TSA，只是遲了一步；而率先提出取消TSA的曾俊華，則在網誌補充，指建議是希望讓學生及家長休養生息。

林鄭月娥再次落區，在西貢區議會主席吳仕福和競選辦成員陪同下到西貢，走到碼頭附近的酒家主動與市民打招呼及拍照 。她又到年宵市場花580元購買百合、毋忘我和富貴子。林鄭月娥被問到，對手曾俊華首項政綱提出取消改良版TSA，即BCA，林鄭月娥則表示是否取消要聽教育界意見。

另一名參選人葉劉淑儀則指，她其實亦打算提出取消TSA，只是遲了一步。

曾俊華再在社交網站補充，取消BCA的目標是消除學校和家長的操練誘因，讓學生和家長休養生息。他倡議研究在全港學校隨機抽取部分學生，以不記名方式參與低風險評估機制，由個別學校管理層決定評估後的跟進工作。他認為現時教育局必須扭轉微觀管理的心態與做法。

葡萄

柒夠未？